王國興倡野豬送往無人島 漁護署：野豬識游水㗎on9

不過漁護署唔講我真係唔知
如果騎著隻野豬過海的話
咪渡輪線都慳翻

【出謀獻策】工聯會區議員王國興建議，把野豬放到無人島屯養，定期餵食，不過漁護署指野豬游泳能力強，能靠游泳於離島間穿梭。如果將野豬放到「荒島」，當島上不夠糧食，野豬亦會游回市區覓食，並非解決野豬問題的方法。

區議員徐子見表明不贊成獵殺野豬，但建議以狗控制野豬。

點解可以咁on9

不如將工聯會一干人等送無人島

其實佢可以補多句
係個 無人島 上面興建 鐵絲網圍住就得

除非漁護署話 野豬力大無窮, 可以衝破鐵絲網

竟然唔係話將啲野豬做晒午餐肉

沿著條橋游去中國
感染豬瘟再游返香港

開番個槍牌比我狩獵

運去離島再另加一隻老虎

蠢撚過隻豬

送mc興去無人島算啦

仲蠢過隻豬

野豬對牙係用黎挖洞架
挖地洞咪出到去

之前就係有單野豬係海怡暢泳緊 點知有c9報警 消防埋去 嚇親野豬 搞到佢浸死左

以狗控制野豬 又係咩玩法

徐子見係咪on9?
點樣用狗控制野豬數量
野豬惡撚過狗呀
同埋咁咪等於製造一群流浪狗?

送去填海好啲

野豬騎士來了.jpg

劃出部分嘅高球場，用嚟圈養

用野豬就可以起到海底隧道

笑死
豬王興

送去東平洲，要游都係游去深圳

但建議以狗控制野豬..........................

討論返點對付自己同類，真可恥！

同豬唔同命，港豬同大部分港人都係一樣

野豬好叻叻啊

引入丁滿馴服彭彭

好癲
隊形齊整
水陸兩棲作戰

原來外國已經有例子
有個荒島已經畀野豬控制

送去無人島不如直接殺啦
仲要定期餵食Dllm諗埋啲野on99

究竟啲野豬可以整幾多罐午餐肉？

殺得多就會避開唔見人啦,
戇鳩扮撚曬大愛

人形野豬王國興

日以繼夜夜以繼日到今時今日都咁戇鳩

笑撚左

亡國興

直接殺撚哂d 野豬啦

香港邊度有無人島

野豬識游水

突然成件事cute咗好多

大把啦
西貢對出個D好多
南部水域又大把

大撚把，香港有2xx 個島

起狩獵場代替高爾夫，俾班有錢人用

野豬生命力好強
玩過芒享就知

亡國興買午餐肉算啦

前面果隻係咪大佬

如有天置地門外
騎野豬跨過大海～～

香港出面咁大浪洗唔洗到呀

而家政府係咪玩緊鬥on9遊戲

如果佢話興建鐵絲網，顯得佢更加戇鳩

睇黎你都係一名智將

最近覺得漁護署好慘，成日要認真咁回d弱智建議

班人未必個個識游水

先唔好講啲野豬識唔識游水，你有地竟然係諗用黎安置野豬，而唔係解決房屋問題，是咪代表野豬>>>>>港豬

咁你呢個大智者有咩高見??

人頭豬 你送堆港豬過去 堆港豬就唔識游返過黎啦

獻祭王國興比山神啦

同中國人講可以抗癌 壯陽就得

漁護署 自己唔諗辦法解決
要其他人幫佢地諗埋

仲好意思講

平庸，冇高見

鐵絲網要向地下起幾多米？豬掘地都唔弱

都話豬識游水囉

網民熱話：四面環海 野豬邊度游水到馬灣？

區議員徐子見表明不贊成獵殺野豬，但建議以狗控制野豬。

到時D狗多返咁點算

送D狗去無人島

引入獅子控制狗

屌！照抄非洲動物大遷徙啦煩

送埋王國興去無人島一路練書法一路睇住d野豬

放得離島就係用海黎做隔離
如果用鐵絲網圍住既點解要搵個島？求其搵塊地未得

香港有土地問題
搵地方扑野都無

邊到搵塊地比野豬住??

greenskin boar boyz

乾入大陸嘅非洲豬瘟病豬感染野豬咪得囉

痴線
蹄都游咁快

變咗用狗餵野豬

漁護署：

又唔好怪佢地
動物上既問題真係好難解決，人道既一定又慢又冇效率
唔人道既啲大愛撚實屌到你仆街

拎大陸哩新移民填海

野豬識游水唔係唔知下話
上年咪有隻野豬入咗機場禁區

建議向祖國引入非洲豬瘟病毒
當啲野豬死到咁上下, 佢地唔再死的話, 即係暗示佢地對非洲豬瘟病毒有抗體/基因突變抗病毒
跟手再捕獲生還野豬取樣檢測, 再製疫苗/基因改造方法抗非洲豬瘟

到時就辛苦本地豬農了

唔好掉垃圾落海

游得好撚勁

研究下用野豬整午餐肉

GO CHINA LA DIU

發打獵牌啦

游到幾遠呢？

隻蠢西真係腦裝屎
仲要捉完野豬再送去無人島 睇不見為淨

烤野豬

不如話起個公園比佢地住 馴化佢地
仲可以有個新景點 港豬睇野豬

呢個世界真係好多智障既人

漁護署唔洗諗出咩post
淨係回應同澄清夠數

順手送埋民賤聯及班司長唔該

今次又要買幾多鑵午餐肉

定期餵食仲係唔係野豬

不如拎去非人道毁滅算啦

其實洗咩咁撚煩要諗啲戇撚柒鳩嘅方法呢
只要有咩動物太多要控制下數量嘅話

搵東jer西望/肥媽/西多屎/百度啊咁 宣傳下香港有燒野味食(野豬/鼠類/白鴿/甚至馬嬲)咁
佢地可以遊山玩水又有得享受到打獵嘅樂趣同時又可以推廣香港旅遊多源化再加上可以控制得到野生動物嘅數量
做到3 win 嘅情況 都唔知點解王國興提供埋啲咁無健設性嘅提議

可以改圖

開番野豬隊啦
野豬都可以食用
可以增加本地豬供應

唔係唔得，印尼有狗豬鬥睇，兩隻野狗可以同隻野豬打和

睇下搵十幾萬一個月既野可以有幾咁ON9

去啲乜鬼知乎、百度吧留言話港大同哈佛研究發現香港地道野豬有抗非洲豬瘟基因，對獠牙磨粉沖水飲仲勁過偉哥。

咁應該好快同沉香木一樣下場。問題解決

用狗控制野豬?
會唔會唔夠打!

一般鐵絲網野豬真係可以撞破...
或掘洞繞過

原來豬識游水

游得仲勁撚過人

狠心啲殺啦搞咁多嘢

送王國興去無人島

漁護署倡王國興送往無人島 野豬：王國興識游水㗎on9

漁護署：王國興你蠢撚過隻豬

野豬值得可憐唔應該殺，咁我地食緊果d唔洗可憐 ？人類係咁架啦鬼叫祖先開先例係食豬肉唔係食自己d屎。d豬做到食物鏈上高層你估佢地唔會食左你咩

諗起呢幕

流浪狗?
近呢幾年一早俾政府捉走哂喇

學新加坡搞night safari喇，喺大嶼山劃塊地出嚟擺野豬，箭豬，果子狸，引入埋以前會喺香港出沒嘅華南虎之後搞旅遊啦

用貓鼬

養狗個下搞笑

豬國興

慘得過啲濕鳩議員鳩up完之後，一樣大把人投票比佢地

遊得快撚過人

無知港豬得一分

好多動物都游得快過人架啦

野豬流浪狗玩困獸鬥加埋南亞狗集中營 一石三鳥

好彩冇話整午餐肉

定期狩獵已經得

殺就殺啦

唔好搞咁多野

定期搞個殺野豬比賽，好玩又有效😆

點解無豬義工

頂 游得好q快wor

其實野豬真係好撚大力

屌 佢話送野豬去無人島 我都當知叫做有諗過下 屌你老味 重要定期喂食 係味痴撚缐

國興 你真係蠢撚過隻豬呀

運得到過去不如直接殺

區議員徐子見表明不贊成獵殺野豬，但建議以狗控制野豬。
On9?同天敵撚差唔多

亡國興呢個名並非浪得虛名

其實野豬響戰鬥力同團隊合作都勁過人

野豬的嫩肉可以食用，而脂肪和獠牙可以用於製作物品。perfect嘅野豬皮都好值錢

打獵賣野豬肉咪得囉
又有經濟效益

好過引入老虎呀，到時行山見到老虎都唔知餵咩俾佢食好

野豬肉皮肉分明;瘦肉非常厚實，而且皮又嫩又脆。130斤左右的野豬肉最適合食用，超過200斤，肉就顯得非常干硬，而且野豬越重，皮就越厚。味道有點像牛肉，但是吃起來卻比牛肉感到容易飽。

原文網址：

將佢地D高官和野豬一次打包哂無人島，為民除害，終於為市民真正地做事

唔好侮辱隻野豬

野豬都叻過佢

野豬勁到
垃圾又食到
又大力
仲識游水

港豬生存唔到
所以以為野豬都一樣

狗都驚野豬啦 On9

野豬的智商比我地班官仲高。唉～～

佢啲狗應該係train過，雖然traim完都應該惡唔過啲野豬。

btw﹐其實連登仔有乜高見，我就真係諗唔到方法可能滿足晒所有人。

可以搵班豬拖住 做過海渡
又可以慳返油錢 又環保

唔會衝浪呢D高級技能野怪係唔會自然學到架

將d蝻亞狗同野豬送晒去無人島

笑死

野豬合法食用 成堆大陸人幫你解決啦 分分鐘絕種添啊

條友幾廿歲仲咁戇鳩,學treegun收皮出少句聲啦

叫大陸人黎打野豬

保證絕種

放哂係小西灣陪佢咪得

係無人島上面放滿所有午餐肉

真係戇居，每年幾個月開放發牌比市民打獵，又可以控制數量不至滅絕，又有活動比市民玩下。外國都有打鹿季，啲大愛左膠唔去美國領事館抗議？

打到啲野豬再出隻香港製造野豬午餐肉，包好賣，又創造就業

有幾撚ON9先唔殺野豬

想起鬥獸棋
景點嚟

圍住朱仔成就得

教佢地寫大字

送完去重係唔係無人島

係

行山見過啲鐵絲網被野豬破壞連根拔
佢哋樹都可以掘起, 鐵絲網有幾難

放去無人島會唔會令野豬群中進化一隻野豬帝出黎

將d被社會遺棄嫌棄既掉曬過個島到玩困獸鬥 順便搞個旅遊景點

不如比野豬做立法會議員
再將泛民建制送往無人島仲好

好開心咁喎

點解唔好怪佢地??

佢地收左 納稅人既錢 又做唔識野, 唔屌得??